[Howay the lads] 曼聯 對 紐卡素

紐卡素是戰至七周聯賽，三支仍未嘗勝的英超兵之一，僅敗予熱刺、車路士、曼城等前列分子，尚屬情有可原，甚至「輸波贏口碑」，然而接連兩仗對手只是水晶宮及李斯特城，仍未能打響勝鼓，甚至主場淨吞李城雙蛋，似乎單靠士氣波不足以在英超逞強。客軍仍受傷兵問題困擾，前鋒荷西朗頓、後衞杜密特等仍缺陣，作客入球能力亦弱，近三戰只入一球，今仗單靠死守，面對急於反彈的曼聯，恐難逃大敗

0030 拼死一戰